林鄭：如果香港主流民意係令我無辦法做到行政長官 我會辭職

主流民意冇令佢做唔到喎
呢句精警 佢冇話主流民意點 而係話令佢無辦法
而佢大把辦法

無賴就係辦法啦

佢咁多辦法

因佢自己覺得, 佢一個人先係主流囉!

佢個香港得1200人

佢係咪忘記左搵人提提佢 夠鐘收皮落地獄啦

佢既主流係兩智班人
香港人諗太多喇

Is 777